共產黨還番個真普選俾大家 同解散警隊 大家接受嗎

其實還我都唔要了 執定行李做英國三等犬都費事同你班垃圾浪費時間

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

佢比普選既，一早唔洗搞咁多野，有普選，23條又點話

仲信共產黨就唔係共產黨問題, 係你有問題了

感覺佢會搞 逼台灣英國美國出手接濟難民之後 英美帶頭打 其他有會唔跟？緊係分一杯羹啦

打散香港 損失最多最大 一定唔會係年輕人

面對共產黨
再沒有妥協餘地

天滅中共
全黨死清光

如果當年人大方案，冇公民提名，不過只要拎到選委會1/3提名（即400票）就可以入閘

以2014-15嘅政治環境，香港人會唔會收貨？

收你老母 選委咪又係共產黨既人

ok

唔洗14,15年的政治環境啦
69佢撒回就收貨
721前佢追究警暴都收貨
721後佢追究恐襲都收貨
係發展左呢d事 香港人先意識到權不在民係幾危險的事

我係想以2014-15年嘅政治社會環境諗呢個問題
當年都係和理非為主，港獨畀人當笑話

同埋關於選委嘅問題，2017年選委民主派已經300+
今次贏埋區議會，如果可以保住原本300+
2021 已經過400票

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

我覺得由612開始已經冇得救
69已經係撤回最佳嘅時機

我覺得無意思，而家入閘都只係要150個選委，加到400其實係倒退

未算冇得救
當時肯搵警隊祭旗仲有得救
71政府本來可以利用立法會一役挽回民意(至少唔會係而家一面倒的局面)
但最終比人踢爆佢自編自導 結果仲衰

真心唔明點解69唔撤回
就算暫緩都大部分人收貨
搞到最後咪又係撤回咗

唔通總加速師真係用呢個方法玩死中國
大家發唔發覺由上年6月開始到依家中國開始多災多難
又天災，又蝗災，又肺炎

當晚721我真係以為會搵班白衣人祭旗，做場大龍鳳黎搞返好警察個形象點知完全相反

佢諗住好似以前咁 隔硬通過
之前幾個月內就會平息掛
但佢估唔到的係612班狗發癲亂咬人
製造左一個比送中條例更大的炸彈

On99.
2020年仲信共產黨?
佢比香港真普選唔驚燒死佢自己咩? 支那人見到台灣一個市長都可以罷免已經呆左, 香港可以選自己特首同立法會仲唔支那人仲唔chi左線? 有樣學樣點算?
支那無可能比香港真普選, 對佢地來講太大風險

真普選意味住中共會失去對香港的控制權
當中涉及極龐大的利益

對支共咁多派別來講利益反而仲安全.
有民主有自由香港=半個美國, 走資仲安全有保障
只係咁既香港係個計時炸彈, D民主思想爆一爆隨時爆死支共.